想當年男友如何有效咁激惱自己阿媽🤦🏻‍♀️(有啲長.希望唔好介意)

話說早兩日見返兩個好耐冇見既朋友.因為佢哋同前男友都好熟.以前一齊既時候成日一齊食飯去玩.分手後就同佢地少咗見面.但都有Keep住聯絡.終於就到大家時間出來食餐飯啦..咁傾下傾下都少不免會回憶當年..之後就傾起點解當年我媽媽咁唔鍾意前男友既原因🙄🙄
(交代返少少背景先.同前男友識左幾年之後拍拖.佢大我8年.媽媽係上海人.所以都比較注重一啲禮節.潛移默化自己都會幾注重)
經典事情1: 一齊之後第一年既中秋節.係中秋節之前佢已經問定我要唔要買定月餅俾我媽媽.我心諗咁醒咁就交俾你去準備啦.結果.....去到中秋節正日連個月餅罐都冇見到.之後就出現下列對話
我：咦？中秋節了Wor..月餅呢？你唔係話你會準備咩🤔
佢：我諗住遲啲買平啲啊嘛😌
我:🤔->😨->😡->🌚
之後忍唔住講左句.咁你不如直接清明節畫一個燒咗佢.咁連買都唔洗買啊.仲平
最後不歡而散後返屋企我同媽媽講食月餅太多膽固醇會高.直接俾錢媽媽叫佢買自己鍾意食既嘢
之後佢媽媽生日.我提早兩星期買定一盒燕窩送俾佢媽媽
經典事情2:話咁快就到一齊之後既第一個新年.佢計畫一早去我屋企拜年之後帶我返佢屋企拜年.經過中秋節事件之後我已經話不如我買定啲嘢俾你.你到時直接攞上我屋企(心諗起碼我知道媽媽脾氣.買嘢一定唔會買錯)結果佢好有自信咁同我講唔洗.去到佢上來我屋企果日.佢出發之前我仲問佢買咗啲咩.起碼我可以做定心理準備.佢答我一句.你放心啦.我買既嘢你媽媽一定會鍾意..
結果..我諗我畢生難忘佢上到來之後果一幕.佢從個袋入邊攞咗一罐細既XO醬.一盒唔記得係咩同埋惠康買既三粒一條裝既橙出來.橙啊.係橙啊.仲要係兩條啊!!!!之後我真係即刻想從樓上跳落去.可以睇唔到眼前既一幕.額頭背脊出曬冷汗.我媽媽既表情係佢入門口😊變成😯🙄😒.然後講一句我屋企唔食橙既.你攞返去啦.然後默默從廚房攞左兩盒當年都好興既小熊曲奇同我細細聲講.拿.你第一次去人地屋企拜年.唔可以失禮.仲有之後冇咩事都唔洗叫佢上來既啦..出返去俾封利是佢之後話屋企轉頭有人來要開始做準備了.叫我地早少少出發啦.就默默咁入廚房冇再出過來.而佢就攞住兩條橙帶住一個表面🙂實際心入邊😫既我出門口了.
一齊兩年幾.當中都有斷斷續續出現一啲冇咁經典但都令我足以想買塊豆腐撞死自己既事件.最後因為忍受唔到做夾心餅乾(佢同媽媽之間)同覺得真係唔適合之下選擇分手.
當然事隔咁多年之後.聽聞佢都已結婚有小朋友.畢竟我同佢唔適合唔代表佢唔好.當中我都有脾氣差做得唔好既地方.佢都有好容忍我包容我.我都希望佢幸福快樂.當今時今日同朋友回憶起當年既事情.多少都會覺得無奈.更多既係好笑.係一段關係之中.我地經歷左好多開心唔開心既事情.同樣亦係彼此身上學到唔少嘢.開依個post純粹係忍唔住想分享下.並唔係要翻舊帳數落任何人.如果佢咁唔好彩睇到依個post.希望佢唔好介意.
如果你地都有拍拖期間既難忘事件都可以一齊分享下.
2018年.希望大家都有個好既開始☺️

Emoji 負評上一頁

Too long di.....

唔好意思.習慣用wtsapp emoji..

我都知道好長

睇得出你屋企係有d錢，而你ex係窮撚兼少social既人，如果係十八廿二都可以話少見世面，單純，值得體諒，但大你8年應該都廿中到廿尾就有少少抵打籮友喇

另外，都睇得出你脾氣都幾臭

樓主係咪冇讀過小學，唔知乜嘢叫做句號？

樓主係咪仲單身
我好注重，禮節
你媽媽應該好鐘意我

不如我地

我屋企唔係有錢.佢屋企都唔算窮.不過佢真係少social
可能因為咁所以有啲嘢唔係咁識.
我都承認我脾氣唔係咁好.好多時候發脾氣會唔經大腦衝出而出一啲說話.事後都知道會傷害到人地.就算之後道歉都明白唔係個個會接受.依兩年一直都好努力改進. 依家就算發脾氣講野都會諗一諗.以免得罪人地

唔好意思，我好少出post，平時都係睇嘢比較多。所以標點符號冇咁留意，下次注意返。

依家男朋友都一齊好耐，媽媽對佢印象都幾好。
巴打加油